醫院病人資料任睇，警察又多一本溝女寶典

老老實實，有幾多警察睇完資料成功溝到女

有冇駐連登伙記分享下